美國司法部：今日HKT 7:30pm，公布一單關於‘網絡國家安全‘既刑事檢控

The Department Of Justice Will Host a Virtual Press Conference Announcing Criminal Charges In a National Security Cyber Matter

WASHINGTON -- Assistant Attorney General for National Security John C. Demers, FBI Deputy Director David L. Bowdich, U.S. Attorney William D. Hyslop for the Eastern District of Washington, and Special Agent in Charge Ray P. Duda of the FBI Seattle Field Office will participate in a press conference announcing charges in a national security cyber matter.

Following the press conference, reporters may stay on the line for a background briefing on the indictment with a DOJ prosecutor.

WHEN: Tuesday, July 21, 2020, at 11:30 a.m. EST

WHERE:

POOL CAMERA: CNN will be the POOL camera for the event.

又做野

好忙好忙

差不多夠鐘

查抖音
封微信

公佈左未

抖音

返黎香港上市大升，其實好難就咁整死到佢

應該今晚11:30先啱

WHEN: Tuesday, July 21, 2020, at 11:30 a.m. EST,香港時間今晚11:30PM

標題打錯

要整死都應該係啱啱當選嗰陣應該要做嘅第一件事， 等佢搞到風山水起嗰陣先至嚟搞都已經太遲

真係講中國

列罪狀

?

抖音真係至在攞market 咩?
真正目的係用嚟偷外國資料

邊個國家領袖當選第一件事都係扮fd先架啦
然後先慢慢搵位入佢
侵侵咪咁做囉
不過先做左貿易方面
一搞都要拉据兩三年
邊有空間搞其他吖

轉推哩個

［突發］美國司法部指控緊中國大規模偷知識產權、商業機密